Trump Trump 好慘

Trump頂住啊

佢重叫閒情睇動物片

侵 = 獅子
民主黨左癌blm antifa = 鬣狗

睇下美國啲五毛